新既一年開始啦

我祝願連登所有受樓上噪音困擾既巴絲

樓上既賤種鄰居全部不得好死

屋企人例牌11點左右就訓 樓上成家含家產 冇12點都唔會拖d檯檯櫈櫈 個單位又唔係大 拖一次半次都算鳩數
拖完又拖拖完又拖 你係我間房上面嘈我都無所謂 我自己本身算夜訓 最撚仆街就係嘈到我屋企人訓唔到 含家產我祝你全家出街拜年比車撞死 到時我實燒一堆檯櫈比你係下面慢慢拖

利申 : 試過投訴過N咁多次 報警 最嚴重試過架都打埋 由佢個仔細個係單位入面不停咁跑直至佢依家讀中學演變成每晚拖檯拖櫈

話撚緊你阿仆街13樓成家 厚顏無恥
正常人比人投訴下都知道咩事會避忌下
完全冇呢回事
個樣睇落又似讀過下書 斯斯文文咁 簡直係人渣黎